[League Of Legends][191]你夠唔夠膽成功

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

係咪唔想我入po
比7巨搶左1001

下個鋪再見

哈哈

女

春

你夠唔夠膽成功

你夠唔夠膽英撚

我英

天的我

7

重注

今次真係未來返黎
我見到有紅白藍色既國旗會贏

FEEL到法國會輸

E波台同心撐格仔

no
我撐法包

ng +++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++

------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

反7巨

give u j no 反

打G-4

我要買GTR

扮乜 依家都唔係呢個包裝==

[有j圖] 香港飲食文化真係食撚屎😩

你反園園

打撚死佢啦

唔反了 齊撐

hey bro stop

CC-4

madamiu

watching 윰찌니

AA-1

宇宙級巨艦

NO MANA

AA-1未

G

志偉

突得duck duck突突

d mk 妹燒我陰毛

克羅地亞

克羅地亞歷山大

燕麥當勞

力狗咪撚貼

求我

貼啦

OK

好勁 阿福之鬼

法國咁多力架點玩呀

計文素基治入

格仔粉係邊

忍者龜

狗會烏龍波賠幾多倍

抵死

GAOLLLLLLLLLLL

"達"

7SS係邊

燈

次次見撚到7SS囂張就會輸

法國7SS真係狗黎

法國仔收皮啦

收到風

7SS

手球啦

7SS囂張未

格仔粉仲有冇呼吸????

多謝7SS

又燈一穫

1-1 7SS潛到地核

踢撚死佢地啦

刷角

AA-3入定

-2-2

-1-1

文識係咪死左

英撚

收錢先 你班格仔粉慢慢驚

一朝得志

請叫雞未

食野真的很開心快活人人吃
吃飯也要吃最貴吃得是福氣

撐發覺

撐廁B

撐法國反7屁屁

反你本人

帶領你地贏錢都反

咁之前呢

蝴蝶效應

原本有樓有車
因為誤信7SS 搞到依家要訓橋底

你用 塔隆 獲得了 S+

SY知咩叫1V90未

肥拎隻花女 HO屎 !!

完

力架食屎啦

JAJAJA

7SS射未

射了

7S燈力全開

7巨可唔可以貼花kei

幫推

THX

撐7巨了

4:1

7ss請M記啦屌

法國力架

再推

波膽 星期日 1 法國 (主) 對 克羅地亞 (客)
4:1 @ 13.50 $500

發覺>>>>>>>>>>>>>格仔

8

熱狗又柒

7SS可唔可以出黎傾下

比D希望對面先

點解熱狗咁柒

你撐法國咪冇得豬

講咩4:1

4:1?

1分鐘都冇 大佬你唔好咁OK?

2 分鐘前

熱狗月狗可唔可以出黎講下

熱狗仔又出黎柒

波膽 星期日 1 法國 (主) 對 克羅地亞 (客)
4:1 @ 50.00
4:2 @ 100.0 $50

贏少D囉

7ss咪燈啦

7巨岩岩贏左千5而家又豬返500

等睇7SS燈埋

唔借D俾馬會邊收得返多D

Feel到5:2

見到祖國國旗

想跟7巨買沒

Feel到4:1

睇梨未

垃圾

why

唔想瞓教 又要返工

話說有FRIEND食飯見到KEI同智愛
但係佢反KEI

法國4-1克羅 唔訓

咁QQ都反

升唔到鑽 唔瞓

#20
C9_Sneaky
•
3 日前
同女朋友2年幾 獲獲都中出
都係咁有feel

去韓國未

月尾快閃

[多圖] 呢個小肥眼鏡淫妻坐喺張床上面等你埋位 你屌定唔屌?

請我食冰未

窮....

咁就5000

克羅粉在哪

買英撚未

好擔心班克羅粉睇唔開

7ss贏咁多都唔請食飯就真係狗黎

我之前輸幾千 呢啲係馬會欠我嘅！！！

講咁多姐係唔請啦

有冇阿狗捧盃？

可以

捧盃未

點解你個龍咁㒅

廢

廢都捧盃
又排得高過阿狗

你當個杯你熱狗架 得一隻炸

有冇阿狗捧盃

1/11 = 熱狗攞冠軍

冠亞季軍有冇阿狗

你地幾攞無攞過杯 我都唔係好記得了

講撚晒佢囉
英格蘭又熱格蘭

英撚有幾多隻 仲有個神射手

唔撚同傻閪阿狗講野

神射手

贏咁多都唔請食飯 你叫我點撐得落7ss

dim請=.=

摩迪計前熱 咁我基都計前阿

克羅地亞軍

比利時機未到

法國幾時對泡菜

贏左錢可以買你地D電莖椅了

Hka打Tsm未

個腦有問題先會比錢買呢D垃圾

阿屌 萬仔部機我又唔撚記得左
聽日提我

千鳩幾兩千買張傻鳩野
拎同樣既錢去買張二手扮工椅冇咁嬲

玩埋D垃圾英買咩都冇用啦

買開幾十萬果D

我買開幾千萬果D

利申企係到打機

內射未

訓唔撚著

格仔

飲蒙牛

力架俠

CC

CCC

CCCC

CCCCC

cc

去強攻

去上班

Monday better day

射左波

$120

唔想上班

Marcelo is coming

好熱呀 我唔撈啦

#youtoo

借錢比我賭未

7ss或成最大贏家

嘩屌你老母女鬼呀

個大陸妹

鍾意左個大陸妹，點好

Report左廁佬

??????????????

未出糧

屁馬d fd

腎仔樂於返工做狗

扮緊工

Make my story~~~~

$$

咁熱點返工

世界盃都完左
文識肯請食魚皮未

report左廁佬

report埋7巨

決定block 7ss了

7巨試下唔好po恐怖圖

癌細胞

所以香港唔會出到世界杯

hentai!

皮

攻

靜

強攻

日本仔跳河慶祝 大和民族 好團結
法國佬跳河慶祝 垃圾國家 死力架

發覺

你再唔找數我一腳伸你落河

強攻未

燕麥當勞係咪痴撚咗線

黃金拱門

an狗

今次世界盃贏幾多

好閪悶

x2

當an狗+英撚

有咩do

$10

=98

呻吟下

岩石

我冇女

丹麥當勞

燕麥當勞叔叔

7巨無霸

賢內助

點解老麥當勞有個農場

燕麥當勞叔叔之家慈善基金

因為燕麥當奴農場

又混了一天

燕麥當奴

今晚強攻

想7巨貼定定

this?

靚d既相 ok?

想約女同事睇戲 點開聲好

點搵到咁細張圖

iug

電子咩事

你唔腦做人

嬲到打少

我願意用1/5個力狗換定定做我老婆

其他4/5呢

iu

Show Blocked User - 李知恩

力架隊

睇鬼片 戴多件衫 練一練手瓜

開聲呀

如果我有多一張戲飛，你會唔會跟我ot

勁

國唔國大陸妹好正

pm圖未

P: Assassin's Mark

Dealing spell damage to a champion creates a circle around them.

Crossing the circle causes Akali's next attack to have doubled range, deal X +Y +Z bonus magic damage and restore 10 energy.

[Press shift for more information.]

Q: Five Point Strike 1.5s cd 100 Energy

Deals X +Y +Z magic damage. Enemies at the tip are briefly slowed.

If cast near full energy, akali also heals for 22.

At rank 5, deals an extra +Y +Z damage to minions and monsters.

W: Twilight Shroud 17s cd RESTORES 40 Energy

Drop a spreading cover of smoke lasting 5 seconds.

The smoke obscures Akali from enemy vision and grants her 20% movement speed.

Entering or exiting obscured extends Shroud's duration.

(NOTE: Immune to all forms of reveal. Even turrets.)

EDIT: Since the video is gone I want to note that the smoke acts like actual smoke and spreads to cover empty terrain, and isn't just a pure circle. It spreads enough to cover most of baron pit.

E: Shuriken Flip 16s cd 30 Energy

Flip backward and fire a shuriken forward, dealing X + Y physical damage and marking the first enemy or smoke cloud hit.

Re-Cast: Dash to the marked target, dealing the same damage.

(NOTE: Looks like it has massive or possibly unlimited range, and may be thrown into Shroud to market it and dash to it much like an enemy.)

R: Shadow Dance 120s cd no cost

Two dashes: The first micro-stuns and deals 120 + Y physical damage.

The second executes, dealing 120 + Z to 300 + Z magic damage based on missing health.

...IRELIA V2

放工見到老細返 如何不失弱霸氣

哈哈: 老細 一齊食埋飯先走啦

男教師涉姦女幼師 5男2女陪審團以5比2裁定罪名不成立

內文唔係

沒有蠢 騙子怎可上路
愚是人 新聞都不會睇

當蠢蛋遇上蠢 即使冇白痴了
愚人是極奇多 蠢蛋都覺得多了
有了蠢沒有聰 明人實在太傻

YES......

.....

我的愛如潮水

IUCC

屌柒佢老母啦 咁遲先返工？

鍾意左個上海妹，點追佢好

贊先生姻緣到

青BB

轉下用腳又扮新招

強攻--4

宅男戀美容妹變人肉提款機 2年遭搾乾50萬

我已經好慘

7SS真係好想人BLOCK佢

還原度好高

完全封鎖

小弟三十三歲...無拍過拖...本身鐘意打下機同玩單反...而家係X馬時速遞做速遞員...

我同佢係一刻館識..傾左一個星期MSN...佢同我講好想做我老婆呀..咁我地就係MSN拍左兩日拖..就出嚟見面...嘻嘻..佢個樣Ok呀.. 佢一見到我..就話好掛住我..同埋送左排dove朱古力俾我話係情人節禮物..之後佢同我去左影貼紙相..影左好多好多....差唔多影左$2000蚊...之後佢問我有乜情人節禮物送俾佢..我問佢想要乜..佢話想要iphone4...之後我就同佢出左部iphone4...重買左個小海綿case俾佢..佢好開心呀...之後去左食日本野..食左$800....

尋晚真係好開心!我覺得佢好純情呀~佢全程都唔敢拖我隻手...佢同我講,情人節會帶埋我送俾佢果部iphone出來同我一齊玩自拍....我好開心好期待呀.....原來拍拖係呢d感覺..真係好sweet....等我重係yahoo bid左幾隻xbox game諗住成個新年假係屋企收埋打..我尋晚返到屋企..上yahoo同個賣家講 :我有拖拍啦..我唔需要你隻game啦..我唔會出來交收的了..之後果幾個賣家即刻俾劣評我..嘿..班死毒男真係呢...我果刻完全feel到佢地酸到出汁啦....我訓前打左俾佢..不過佢無聽電話...可能訓左..我sd左個sms俾佢,同佢講miss you;) good night...之後佢sd左個sms俾我話 : ok thx.....

嘻嘻嘻...雖然尋晚用左成份糧..不過ok la....拍拖緊係咁架啦....下次出嚟問埋佢個名同問佢幾歲先... 祝大家都搵到自己愛的人呀! 加油豬唷 ;)

ok thx.....

聽日號

後日號

強攻-3

強攻-2

AA-2

CC-10

CC-99

「佢係好保守嗰啲女仔，即係依家都未拖到手，佢話呢啲係做咗老公先會做嘅嘢，我梗係覺得拍拖正常都拖吓手。」

「佢係好保守嗰啲女仔，即係依家都未拖到手，佢話呢啲係做咗老公先會做嘅嘢，我梗係覺得拍拖正常都拖吓手。」阿勇前年開始跟網上認識的美容師Coco拍拖，但她至今都不準他拖手或親咀，近兩年來見面不足10次。阿勇表達不滿，反被質疑：「你係咪好似其他男人咁，想得到女人嘅肉體！」他無可奈何，親戚卻向《蘋果》透露，阿勇是宅男一名，Coco兩年來經常問他索錢購物，至今已花去他近50萬元，希望他能醒覺。

能仁設電競專班 培育人才不留餘力

在校長的支持下，我們也採購最新的I7等級的電競設備，提供學生做學習訓練

使用，隨著資訊設備的日益更新，我們也會做一些汰換，這是我們未來會努力

的目標。

pentagay

去交學費了

IS

(有片)我已愛上你 大快活 $72

英撚+AN狗

好撚慘

cc未

沖涼瞓教起身做力

識野

幽門螺旋桿菌 進入組隊房間

一個月萬三蚊

21MB 4G so cheap

得5G==

我4.5G 138 8G

g

8mb

每月首5GB：最高下載速度為21Mbps7

當服務計劃內的首5GB耗盡後，可繼續使用流動數據服務而最高下載速度為21Mbps。然而，你所享用的網絡資源將因應網絡情況而分配會較少。

5定8GB 都係會爆㗎啦

想睇男人多D

為什麼只和你能聊一整夜 為什麼才道別就又想再見面

文識搵我咩事

?

[爆料]宅男被美容妹呃50萬案中有案 美容妹男友(潘杰)係全職呃錢狗 (1)

佢搵你AA

AA未

BORING

真係好撚好聽

試下

然唔到1

Conqueror

AD lowered from 10-35 to 6-35

NOOOOOOOOOOOOOOO

英撚未

AN狗未

i狗

AN狗

new age new generation

pish

電仲係到 好開針

聽緊NEW AGE NEW GENERATION

阿勇好慘
手仔都未拖過比人洗左成50萬

琴晚夢到km

花狗老婆IU個仔就出世 你姓李 改咩名好

贊哈哈

NEW AGE NEW GENERATION

我的秘密花園

死開

今日1號

esport champion

女姐 好閒

好聽

Km i luv you

新世紀新世袋

新世界新紅基

Cc

「身體接觸嘛，話晒有個女仔幫我清潔嘛……都有啲（戀愛）感覺。」

娶唔起

又hea左朝

唔似IU wor ching

同大陸妹食飯 佢同我都唔講野

要你initiate

佢笑得靚☺️

冇圖

我笑得仲靚啦

wanna wa

部機死死下 慘

PM"達"

想搵叫"達"既員工

19達

冗員係我係我

Red velvet

#metoo

好想有野做

學我咁打下PS4

8號未

想有野做

收工了

我仲坐緊監

RV週邊冇 passport case

想死

IFC等

請唔請人

吾夠

我夠 請我

你夠唔夠膽8號返工

點會唔夠膽 搶住番架WO...

你做老細梗係咁講...

hscc

hocc

想睇定b

想睇NEW AGE

力 generation

下次貼靚d既ok?
祝7巨羊多d

希望你有twitter同識copy韓文

google圖片咋

林太太的五十道陰影

去做冗員搵錢未

想幫7SS打工

你做老細wor

係

18件98好無食

好

食開54

你贏

就快就陸運會 仲記得上年陸運會lunch time果陣

大家一堆堆朋友咁出去搵餐廳食飯 我就一個人行黎行去禁手機又要扮等緊朋友黎咁

之後仲要好辛苦咁搵間冇乜同校學生去既餐廳食飯 因為好怕比人見到自己一個係到食

上年我就專登坐taxi坐左10分鐘左右 離個會場都有一後距離 諗住唔會撞到人

點知入到間餐廳 就撞正成堆老師 連埋我2個班主任都係到

其中一個班主任就問:咦 你黎到咁遠食既? 我地都係渣車黎炸喎

我: 係啊 上網check過喱間出名啊麻

佢:係咩? 我未聽過喎 我地都係是但揀 近會場果邊滿哂人啊 冇計啦..係呢 你一個人?

我:唔係..我朋友黎緊..(當然係老吹架啦)

之後我就即刻打比我個best friend叫佢坐taxi黎 我話請埋佢車錢同飯錢 但佢都唔肯

我唯有趁班老師傾緊計果陣就叫左個外賣坐車番會場到食

第2日陸運會我連番都冇番tim 諗番起真係好慘...點解上天要咁對毒拎...唉

和風紫菜定BBQ蜜糖 識識著條

72件98

賢仔

貢多點食

請人食

係邊到 我黎

金鐘M記

紫茶冇得輸

我 買了 RV PASSPORT CASE

泡茶味

咪俾左你

雲加唔賣垃圾
雲加又贏

我吃了山神

同大陸妹太好傾 一走左個個問我野

早D訓聽日要返早

見到好多人葡萄我仇偷留下負皮

咪你啲同事

葡萄我仇

撈鋪主題曲

NEW 葡萄

能迴避嗎我怕了當那謝哈哈

HKE-4

GENERATION

我仇！！！！！！！

葡萄GENERATION

臭雞

一名九巴車長懷疑於今晨6時許在鑽石山明目張瞻「露鳥」自瀆。讀者劉小姐對東網表示，今次已是第2次在同一時間及地點見到該名車長站在巴士落客出口，面向街外自瀆，因感惡心及不能容忍，遂決定拍照公開事件。九巴發言人表示，對於有車長懷疑行為不檢，該公司正了解事件並會嚴肅處理，呼籲乘客若發現任何違法行為，應立即報警及通知九巴處理。

劉小姐表示，今晨6時許她沿鑽石山蒲崗村道的落斜路放狗，至6時15分折返上斜，至鑽石山火葬場對面路段時，發現一輛九巴停泊在路邊，她看到一名九巴車長站在下層落客門口，面向行人路的草叢，一邊歎咖啡，一邊「打飛機」。從她拍攝的照片可見，該男子左手拿着罐裝咖啡，露出下體，右手伸向下體位置。她相信該男子不是站着小便，「相信小便不會硬起來吧」。

劉小姐拍攝到巴士的車牌，但巴士屏幕並沒有顯示路線，只有九巴英文簡稱「KMB」，她指，該輛巴士停泊的地方與116號巴士站有一段距離，故感奇怪才引起她注意。她又稱，上周她早上放狗時，於同一時間及地點看到相同情況，只是該車長站在落客出口一邊看手機，一邊自瀆。她指該男子即使看見途人經過，亦絲毫沒有閃縮，神態自若，如同向途人性騷擾，她當日因受驚被嚇跑，今次則決定停下拍照做證。

律師梁永鏗指出，在公眾地方露體，即使在露台或窗邊，預算有人看見而露體，都可能觸犯《刑事罪行條例》第200章第148條「公眾地方的猥褻行為」，任何人無合法權限或辯解，在公眾地方或公眾可見的情況下，猥褻暴露其身體任何部分，即屬犯罪，一經定罪，可處罰款1000港元及監禁6個月。警方亦可以普通法有違公德罪檢控。
9
0

9
0

她相信該男子不是站着小便，「相信小便不會硬起來吧」。

痾篤茄，奶野既

隔離個sis無啦啦話等我幫你開包啦
之後開左我盒糖係咩意思

利申 青頭

到底點同極靈呢條撚樣對線 佢招炸彈幾乎必中

hkes-4

✌🏻✌🏻曲奇仔

hkes-3

hkes-1

INEEDKEY

走位

招Q有咁易中咩

到底點同XX呢條撚樣對線 佢招YY幾乎必中

有冇人答我個風有冇料到

系

叫快龍轉頭射波

聽日記得裝冷氣

你用 星朵拉 獲得了 S+

幫我撐死力狗

賢<3

力</3

最多咪中一粒

佢企定定食埋第二粒嘛

扭黎扭去

中左8000萬 你問我答

知道女神有男朋友但照同佢表白。。。。搞到而家好尷尬。。。

解放乳頭

This ho siu

有冇人間電氣subcon請人
而加呢間唔差 上緊市 工作都唔算差
係公司啲人搞到好攰 受好多委屈

上家開會 confirmation 通知既email個個都有得我冇
比spe話反省下點解唔sd比你
有時有野改但冇收到通知 去到現場先知改咗
meeting冇通知 直情唔知有會開 最後冇去到
又比spe話我懶 怕辛苦
但其實你地睇返啲email真係冇我address...

而加做緊第一單地盤 冷氣電氣同一間公司包
開工前幾日同冷氣夾好哂
去到開工個時比冷氣師傅叫停話撞佢同風喉先知佢改咗圖
同我電氣撞哂但又唔講
又比spe話我唔夾野 明明冷氣夾個時話唔會再改

份野業主上星期一sd黎
星期六先份TQ 要星期一12點前覆
人地多野改先比成個禮拜覆架嘛
26題有22題係電氣
燈呀elv呀牛房呀telecom重新報過價
入面要做10幾份breakdown format又冇比
淨係文字講elv system 想要咩 sche又冇 要design同報埋價
搞咗成日最後收工先覆到
最後撻咗句乜你做得咁慢架 個下炆到仆街

一個月6份標3份tq 由數symbol去到填bq sd出去一個人搞哂 未計地盤啲野
真係忙到pk 成個月ot但仲話我懶唔做野

好唔開心

岩岩都睇到 笑到我痴線

大6姐做咩po我

幾時都話十仔最陰公 上家屌撚死你 下面班師父又渣住你春袋

sor囉 禾HD仔咋

你0仔定1仔

0呀

聽朝有8號波我切柒煲湯派街坊

-1

暴龍同速龍開緊工?

播NEW AGE NEW GENERATION

Loop緊

正

唱k有冇呢首

New Age New GenerationNew Age New GenerationNew Age New Generation

New Age New Generation

搵唔到歌詞 好想跟住唱

TP 6 mins =.=

想G暴龍收工未

c generation ~~~~

Love you

jane

山神已經遠離香港
d死阿狗真係垃圾黎

點樣可以搵到達子

Overover

fb

無佢好似

佢同事會知架啦

搵"達"

49000

NEW AGE

NEW GENERATION

想報警

我都係 混緊分

8號呢

18號

大佬: 我呢個file 70幾mb 但個email淨係比我send 20幾mb

妮妮入左廠

gd

如果david撩我點算好

E家發現GFRIEND入面俾人屌果個肥妹仔都幾靚女

收皮啦老buddy

如果我早死過花狗
一定捐個腦比佢 等佢可以真真正正做一次人

女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀女呀

春 x 99999

阿勇

Y

C GENERATION

隆胸

有冇清想去鐘仔公司門口唱

未執咩

5G

這年頭給$$作 也會有事??

Dllm

阿卡莉更新啲skin點解冇左緋紅個個

著火果個咪緋紅囉

咁我寧願要返緋紅

成隻重製變埋MK妹

接受現實把啦

唔係話柒 但我接受唔到佢轉左樣

山神真係全能到仆街

new age

old generation

8號

鍾仔門口唱歌團

㩒鐘仔

你

++

聽熟D先

d generation

點解係c generatiob

聽左十萬次了 組團未

s generation

點解cc有力狗會輸

等你開台

岩巨

賢 generation

力 generator

HKA英雄聯盟戰隊招募「上路練習生」！

只要你年齡在20歲以下
韓服牌位達鑽三以上
並且對英雄聯盟充滿熱情、喜愛電子競技
歡迎一起加入我們，和我們迎接各種挑戰！！

組團未

想做電競DAVID BOND 有冇教學

首先要裝好部冷氣

今朝幾點放工

冷氣都冇點進軍電競界

NEW

AGE

tsm

我的眼睛

巧兒對波都幾大

冇電視睇果時係日頭 有力狗果陣係夜晚

All i want is esports champion

諗起以前MKIB開台會唱埋

==

-2

hkcc-1

腎未

B仔幾時開台唱

C generationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgenerationgeneration

唱未

g generation

yin generation

葡萄我AGE

葡萄我HKE

我英撚手足

why勇仔咁橙==

YOU HAVE NO HKE

C generation da generation da la da da da la da

已經止血了

你的傷口已經沒事了，因為，我，來，了！

搵日

我來了

返黎未

next week cc

#zzz#do

去左冰

usa

KM請我未

美斯

美欺

call

usc

UC

UCI

贊cc

「一個泳圈」測出有多瘦！ 子瑜伸手套…成員驚呆：喔喔喔 原文網址: 「一個泳圈」測出有多瘦！

而家samsung 手機係咪掂返好多

從來冇掂過

有中國野5用 用泡狗野
你係咪中國人？

我老母話買

買小米啦

An狗

三星an狗

又偷人圖

岩岩發左個扑野夢

係咪同我

唔係

大6姐係狗

你又G

發夢玩隻新battle royale
邊個射精就輸
跟住對面條友開外掛
有3個屎眼
跟住我比人含撚
隊友屌屎忽
比人solo squad 殺晒

因為佢唔係基

你睇

幫手解夢ok?

潛意識你想屌有3個屎忽嘅人

差唔多成千蚊學費一個月，打小念頭打左大半年都未教我尋橋，而且唔明練套拳有咩用。
係拳館練左兩年，一滴汗都冇流過。
個師父仲要拖堂拖到仆街，後尾先知佢有特別班，要額外交超貴學費先教你堅料。

好啦，前排係學校同人嘈，打起上黎。
對方仲瘦過我，我第一次用詠春黎打交（以前打開爛仔交），
我擺住詠春個姿態，近身去同佢打（以前爛仔交係企遠少少，因為要睇時機）
佢一拳打埋黎果陣，諗住連消帶打拍走左佢個拳，
仆你個街都拍唔撚到ge，佢咁近一拳車埋黎，我邊睇得清楚呀，你當我有寫輪眼咩
被打的同時，我用日字沖拳打佢，係打中左佢好多拳，但屌！打佢都唔撚痛
最後佢又連續車左幾拳過黎，我都係拍唔到走佢啲拳，所以就硬食比佢ＫＯ左

比著平時打爛仔交，唔敢講會嬴，但一定冇詠春咁自殺式
靠自然反應去避佢啲拳，而唔係搞咩連消帶打
用番普通刺拳／勾拳，而唔係用攻擊力奇低的日字沖拳
仲有屌！打交緊係護住個頭，兩隻手放係心口做咩春，我比人打到豬頭咁呀！

簡單講句，詠春打法違反自然，仲衰過爛仔交
起初以為係我廢，但睇Youtube所有的詠春實戰片，個個打起上黎都走哂樣，
所以我的想法係冇錯，但太遲，因為我已經比人打到仆街！詠春死全家！

依篇係警世文，千其唔好學詠春，
要學就學西洋拳，泰拳，極真空手道，柔道

在座各位

話

事

應該4點幾做晒d野 點算好

收工

我都做晒D野了

唔係力狗....

有囡囡玩水,睇唔睇台

腸

小圓好睇不

成日比彩神食分==

MAKE MY STORE REEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEEE~~~~~~~~
BOKU+U依住波KU爹呀LU他ER囉

秀智白滑美腿

做妖好似做人咁樣 要有仁慈既心

想買

9費星爆

影之詩真牛B

7費爆爆博士

wawa

7wawa

妖那媽

7屁屁

每日都落7SS HO LUN ON9

揼撚死你條廢青

人有人那媽 妖有妖那媽 7ss有

s那媽

7ss吃屎不止

借你底底黎

我唔著ga

咁唯有訓教訓係你袋底下面了

禾絲打

力狗數據

7巨做咩反我力狗狗

力狗人人得而誅之

DEFT屌打小花未

DEFT

C Generation

我怕面對你說到生活時 後悔過往的幼稚爭議

我們一起學貓叫
一起喵喵喵喵喵～

銅牌瑟雷西有無咁撚勁啊

想屌穿腎仔條盲腸

惺咁渣ga

麻美

你不說愛我我就喵喵喵~

喵

7巨識D野

兩隊都係deft 點玩

Skt Deft

今場仲唔係SKT贏

7費話話博事

小花

登

月doll

SKT贏未?

????????????

小花??????????????????????????

原來deft係雙重間諜

SKT????????????????????????

冷靜D先...

?S??K??贏?未??????

SKT

?????????????

SKT贏未

SKT定英撚好笑D

20CC 離開組隊房間

文識用line叫雞

你用SKT講笑話

Esport Champion

c

面boy

CC-2

IU 沙冷唏

我的腦袋

蝴蝶兒新相

Show Blocked User - KS_Sona

今次又衰咩

老鼠

倉鼠QQwo...

有無巴打知點解決入game後速成揀唔到字嘅問題

WA。TA。 SHI。GA
從血液來了！

點解你知

我勁囉

勁on9

7ss係台狗

好耐無丁 有無Ching幫手

用手幫你?

gachiGASM

玩唔到丁仔

FBI

丁左

睇過

我見

美國 好貴

今天要操翻洋妞

大陸妹黎

-_-

發燒影片 #1
[720P]2018-07-14 《中國新說唱》第1期：華語說唱舞台燃燥開啟 60秒淘汰賽明星制作人嚴格上線【完整版】

越洋過海做G 好感動

jer仔也哭了